[i/PC] グラブル Granblue [75] 未夠3千肉咪撚訓

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

但又好多人開場

個個淨係想打自己果場

依個時間不嬲多人開 但係少左人打

食下肉先

開左攻防加AT要3T殺90
冇1

差2塊晶片，同團又冇人肯打

300肉了 休息

個傭兵ching真係short

唔落1都係2t殺

求編成

軍龍狗

冇龍完~~~~~~

有冇人知上次30000位係幾多到

有龍我半T啦

缺紅紙
打撚左5場U次次銀天冇紙

好似2億6

dllm

冇銀天問扶他啦

照屌

多左d加既水隊無乜分別但拎走左d +既土就好似細力左好多

差3張終1

很基

我做晒D女架啦

2,3,9終左,10放左係到

thx睇黎都係要儲3000肉

最後果日係咪唔計分

點計

能g

泳裝召個麻根本上唔到

唔計

係 垃圾

你地講既肉係開hell果舊野？

係

頂唔順瞓先

刷肉刷到入3萬都未驗我🤔

預選 d團可唔可以大力少少
又比人落禁制令

笑夠未

一晚就有打到2千萬貢
咁撚肝，好大壓力

個個知你食女團員

一晚2千肉就有壓力 二千萬有咩壓力

我廢，梳

點解我地依家三百幾位佢又mark我地500-3500

seed🤔

成個騎空業都比你地搞彎晒

扶他專門拆人團
唔關我事

到底點先可以搵到個騎空團冇ON9仔又長勝既

你開番個

試過啦,你問下ky

我知

ky爆哂我d野出黎

你食女D野我爆晒

又屈,明明係你食哂D女搞到個團要收皮

三次元不了

個同事朝朝食東海堂 好撚rich

我同事日日mcafe

你的同事

我朋友扶他日日ladyM

唔係日日ubra咩

日日屌你老母

mk好惡

要做究極天團

點跟

贏左可以同女團員做愛

全部人都知

唔想再打了

55

Holland tired

叫柴清打埋你果份

叫法清打

佢幫你打飛機

ky同我出來交代

我都信 上兩次先幫北朝鮮同gels連續對決開復仇戰

AT4鍵牛
唔係AT要6鍵

長期9ab未出聲

我淨係爆左你呃台妹
打一炮減1E貢

天人團咁多,會唔會'random'到咁好彩兩團對決完再對決
依層我都唔多信
但廢團我就真係信random

當年手執廢團對人預選no.2

事實上KMR真係好得閒
有冇睇公主連線(好似係咁叫)果個廣告製作幕後片
又係有KMR走出黎送花

實信你啦

法國街場一拳好過自己開牛打

睇你要肉定分
肉既話真係一拳其他人場(如果團友肯開+放團就最好)最爽
分既話我覺得自開最快喎

打算儲3000千肉追30000,依家啲人未出手都keep到25000左右

要追兩日都追到上去 依家keep位根本冇撚用

只好6點準時起身打

記住第5日轉左特別制

自己開場得兩肉入人場有3肉真係on9

有無3ab以下打法 無魚無狗

上次堆桐人唔見哂

有 at果陣

發現班撚屌都冇我想像中咁廢

我係咪撚屌都不如?

應該係

想問入左hg種子係唔係一定會撞山

唔係 成日撞垃圾

種子頭幾十都無撞過山

🤔how

即刻撞

眼鏡12 銀1

🤔

我記得佢twitter post 過古戰農左幾多

真。返工打機

得天人先會係度嫌團員廢

根本我經驗 日日撞
所以朝活好重要

預選組就輕鬆

打慢d可以唔使禁咁密都幾好

發現個團得番25人

上次送2鋼可能純粹因為kmr需要用

8月活動咁就完晒?
和牛無我份 魚又食唔到
點都送番十零廿粒鋼好WO

水殘廢輕鬆打

佢直接開內掛

好似唔得,以前唔記得邊個聲優係gbf生放送果度唔小心show到佢禮物盒有官方送既幾百金月幾百鋼N把限武
即刻比人炎上話用自權玩撚哂

*私權

咁仆街

唔show咪得

你有冇扶他咁3波3琴先

fkhr都試過開掛俾人發現
佢終十天果陣淨係缺虹星晶

你點會係殘廢

見到1t90

我都想入去做

咁又唔得 傻？ 舊底咩game GM都係咁架啦

全數值滿，無視職業全技能

唔得 要求炎上超得

兩抽中鳩猴

識GM幫手彈對面GAME搶埸

神裝 瞬移

0詠唱

今晚又準備自私食個過橋走玉大土 再番屋企切個洋蔥掉去 perfect池

rich

貴唔過你個m

我21蚊餐

頭3box抽哂我7千賤貨 係咪on9

今日可以棄gbf

等緊你curry

食仔？

食你

一井1q

你畀我OK

打左8百肉
盡左力了

果3千石可唔可以改做10粒鞋drink 我覺得d動力會多d

點解7千無啦啦有2粒鞋drink上面又冇 屌

直接改做鋼

唔撚得 我要鞋drink終十天

可唔可以直接斬一半鞋drink再補番 咁我極速十天極

唔可以

800肉

我400 點

食唔晒

我100

落閘了

0直前

食●学生

原來我仲少肉過ky
好慚愧

Too old

一到放飯時間就慢到連肉都打唔到 垃圾3

扮
我仲食左幾十

呢D時間自發返啦

真 而家700 未食過

我一向肉全自發

隻基歌都係碟最好聽 live麻麻d

1萬粉都黎

唔係團友d肉廢事入 好煩又未必load得切又未必有場係list

好正牙

覺得碟正d

見d人慢慢開燈開到成場都係我咸撚左 好想係現場

Gogogo

冇錢

叫cfu帶你去

想去現場睇majiko多d

佢帶女去 我阻住哂

佢唔會帶女去阻住自己食女

琴晚發夢扮是日本人柒左 下次應該點好

扶他得兩種女
屌緊既女 同 一陣先屌既女

所以我冇女

原來no6係佢第一首歌 見佢講到想咸咁

仲有屌左既女

唔夠3000肉唔好訓就無事

就係我唔打你地要供埋我d肉所以你地咪撚訓

仲屌有左既女

點解人地演唱會唔會企起身 香港d賤種就彈哂起身

點解香港賤種要吹口哨同大叫人個名同大叫我好鐘意你/你好靚仔靚女

淨係去過上次坂本真0果個 冇傻鳩大叫 但係個個彈哂起身

想井牛刀

井

又井

幾時up 想抽2井1

火團

成撚日扮窮 on9

我黑人問號 咪話差唔多夠一井係手

屌你老母

加埋d古戰場獎好快夠

但無鋼

ho rich

你抽一井換一鋼

免費

我過埋依轉古戰都100抽

kmr真係short撚左

瘋了吧

點樣先可以唔集中精神都聽得明d歌

想井狗，冇井龍囡

集中左都聽唔明 但睇日文字幕果陣又覺得好易

再井龍囡

我都係覺得武器實際d

依排集中左就明明地 睇過歌詞就明到 但係唔集中完全唔知up緊乜

等下周年限定超超龍女

我幾井得一次揀武器

依家出張電話卡下年換狗 周年揀龍女 完

等月尾狗加卡劍，屌運時候嚟啦

唔想換羊 屌

我井親都係為角，玩限武都係留比課長

唔聽

睇埋兩賢jer先

你愈黎愈低汁

岩，我非洲人玩方陣

好難想像可以勁過十羊雷

幾井

有錢嘅非洲人都可以玩
我係窮撚非洲人

雞，風精，馬嬲
得BBA短係為武器

d撚屌乜柒都抽中咪可以揀人

要求唔高 中多2卡1波3牛刀3老屎忽2io就ok

要求唔高 中多把老屎忽維拉2io就夠

咁就夠4:4:2

要求唔高 中六合彩頭獎就ok

你一盤10限先揀武
我4限收貨

我中金多寶就夠

我中出grace就夠

我想上面啲願望全部唔成真就夠

你啱

唔集中根本做唔到嫁喎
聽歌要用你語言分析力,一係你就冇其他野做緊,否則個腦邊分析到咁多野
我睇書果陣都係當音樂係bgm算數

風狗4限邊度夠

我集中睇書d撚頭係我隔離講野我都知佢講緊乜

唔包尾就夠

得閒學埋法文移民了

斯卡哈終左好似幾勁

掉一次風神=全體追傷3t

你痴線唔係正常人姐

比d大志黎
點同光鬥

好似真係幾正 又攻大up又有連 9妹放完3又全體j傷

我和理非

我隻ト呢

效果一場可以召2次

光至尊可以守晒7030

光隊史詩級強化

スカーサハ終解

光隊又要屌打水撚

終卜勁又要用3粒drink 條list排到2046

抽多3隻咪得

超3次

我抽唔到依d垃圾召

講咁耐都無圖點討論

更新果度咪有

刷緊肉

但今次個人妻唔好丁

幾勁 入隊了

畫個男人著女裝就女人 笑撚4

七姬幾時性轉

同你差唔多

又幻想我

可以係撚咁出2技

放直傷就衝唔到排名啦

我悠閒派

我青城派

我大歐派

你忌廉派

基派就基派

屌大歐派都基
扶他咩

除左基佬無男人會曬自己大波

小妹絲打蒞

初潮はもう来ましたか？

通報します。

それはいかんなぁ 嬢ちゃん

想吊勾佬

瞓醒未

見有人話C卡哈勁過風貞
幾時上修下隻限定

幾時上修四妹

上修10妹

兩姐弟都冇得救架啦仲修

點解個辣殺普通話譯名少個音咁古怪

集思廣益
有咩土屬王係搶住入
而班on9風撚仲得閒開盾🤔

因為斯卡沙哈好難聽

少個音有好聽到咩

好d

有

我都係覺得有沙好d

今晚我問下佢

可以打少隻字

C+ha

你問奈殊

C+

即係好似侵咁

終於600肉

打少左兩個0？

打多左兩個0

土寶打牛一場幫我執左6萬coins

執執下就夠coin換野
戒賭

仲入隻野禁多下

我黑人問號 你放前排？

放後備都有效喎,你冇咩

執到coin要禁

膠刀肺豉脾

8奇

mk先要禁

終於400肉 休息下先

點解有人發明5天工作但未有4天工作

一個禮拜最多接受到番兩日工

做ceo係唔同d

根本就應該AI做晒D野佢

打左成半日先夠補番買水買bp條數

笑4

幾靚咁

大脾

zoe合作終於出

光屬
光深得kmr喜愛

識得陏,不過段bgm短左少少-.-

想set做古戰場bgm,但冇得揀

個合作咁廢

就黎跌出500 感覺今次d人真係顛過上次

點解我見到仲係400

原來卡坦都幾好用

就黎

點解每次古戰都可以咁多時間打大SEED

大seed120wo 有撚排都未到

仆街平胸自發真係唔撚會跌

40箱點肝

訓係度都40箱啦

說好的終解呢

家下少一日喎

排名每1億送4箱 當2億入3萬都8箱啦 實打32 好難?

唔係送12咩 計番好似多差唔多？

點解d碧晶愈黎愈少

我計你以前打44箱 8日平均1日5.5個 依家7日打埋入3萬計2億分-8個 7日36箱 仲少過以前

全職騎空士

唔係1億2個箱咩

我都覺得應該係易左 本身刷箱+幫下手打10e都至少2e分無乜走雞

冇FFG冇動力刷箱

jaga 咁易跌

收皮啦收皮啦

佢每次古戰work 70hrs

4千戰貨1箱咩 我唔係好記得

再屈我報警拘留你48小時等你打都冇撚得打

點鍊碧晶 得番百幾個

丁

唔想打

一拳

都係大馬啊丁啊果堆架啦 一係就刷箱同每日垃圾共鬥

我淨係差4隻未整 14我諗住下世先整 係咪唔理住都得 仲有唔知140粒

依家拘留仲有時間打第1日喎

第3日先報

做埋先好d喎,十天全收稱號效果同十天極一撚樣
多個效果好過冇

你唔儲番等賢者？ 同埋d ex2都好似要big胸

14箱了

有咩效果？

依家先2000肉 想4

賢者家下先畫完2張圖,佢仲要畫多十張喎

屌 ho煩

10 10 同10

得300

我600

up what

佢23號改左個公告, 依家一億有6000戰貨, 3個箱

佢而家得番140甩

其實冇記錯好似係10%獨立攻刃,hp,10%da同開場多10%奧
有錯既屌kmr

怕乜,大把輝石

(44-6)/7都係<44/8

一係每個禮拜團分轉打大馬

唔好將打2億當常態啦 都係想寄生下姐

咁撚勁

2億同寄生有咩分別

原來咁撚勁

sor lo

33 x 4 都係 132

但我唔整5
拎唔到

只對十天眾有效喎問題係

我曾經咁諗,但最後都被個效果改變性向做左5仔出黎

都好撚勁

總同極一樣?

識錯你

wiki果邊有人留言問過,d人係答同總一樣效果

之前明明聽人講極先有效果

咁依層就一定錯,因為我家下開場有多10%奧
可以殺Q練GC了

係咪獨立攻刃我就真係唔sure
有冇人得閒上wiki睇下稱號表

我10月就總到 但係又想終左67先

定係唔終6算 前排d人都咁勁

典ho

暗屬有十天眾咩

plan a:乜柒都唔終 10月火團十天總
plan b:終7 12月派埋條金十天總
plan c:終67 2月換古戰條金十天總

Plan d: 買晒啲bd拎ffg

睇心情算啦

馬娘買哂未呀

mo$

覺得暗團用6仔好似會有幾大優勢咁

應該俾人屈死就真

10%獨立攻刃黎

古戰不嬲全部針對十天眾嫁喎
之前暗有利古戰含家全體攻擊,6變左玩具

都仲未計光擊滅又係玩全體攻擊

我都想10天極

咁總左先 橫掂要換鋼

高級討論

應該下年依個時間就極

呀扶

我辣殺嚟
1個人打90hell扣得20%血到
之後就全滅

我第3T就勝利信

跟唔到

我第1T就信

其實點打肉?
而家剩係夠打EX+, 好似唔見有啲好似肉嘅嘢

紅色果舊就係

用嚟換開HELL嗰舊紅色嘢係肉?

Ys

我未入場就信

點解我d血小板做野咁慢

打太多丁

流緊鼻血 好煩

其實我都只係差4568
468就有武器
今次換金可以即刻出晒呢3隻
下次古再換金出埋5

岩岩係個洗手盤唔小心滴左幾滴落地下個it毒撚見到驚到唔敢行入黎 我即刻指住佢黎笑

太燥
少D屌人

滴到成地精

feel到我d血小板bb做緊野

臭雞 想屌

ok

扶他樣血小板

梳囉

班臭雞終於搞掂個血栓

其實用3舊緋緋金去終突十天會唔會好on9

第一隻唔會 頭2隻可以考慮 之後就唔好

緋緋金無限跌

6點了 斯卡哈仲未有得終

see u 有幾肝

我而家得阿柒 終突佢都ok?

唔aim極既話3舊可以接受

我唔係扶他

if you gay you can do it

打開機會清楚知自己想儲圖鑑定做大佬

唔終2,3,4,5,10夠做

2都唔終你基架?

少少

咁2，3，9，10唔終啦

啱

想買副,帶落會唔會好柒

好難想像冇終3點玩gbf

我帶會幾型
你就唔知

有ocd隻隻都想終 完全唔明台囝啲1年報告點終5隻up

你想買邊副

我都5隻 其實唔難

3咁屎,自己都話露泥亞頂佢位算
最強斧用家,比個大隻牛角佬一野ko

蘭仔

扶他一年極喎

法清

冇3咪冇bp粉
點農

我有九妹
唔好溝我

新鮮的粉最爽了

整粉唔終都整得既咁

其實我重未睇過成本野

Sam

只睇純愛本

決定轉食老麥

死肥仔

個畫風不了

ys

當睇公仔書

其實我地個團幾點at
無次記得

光屬性追擊

香港8點同10點

u唔識野

我萌豚

Ok

50% 2T

卜幾勁

但係未到要掉晶既地步 不了

斯卡哈追10%傷

你終夠4隻全程追傷

終於放工

拉埋人都係得8t

正

清buff咁密，8T夠啦

仆街唔記得打古戰

轉左團都唔記得 你撚鳩我呀?

咪撚撚聲ok?

唔撚OK

O撚K

🤮

成功碌多把斧

唔想再打平胸了

🖕🏼

唔想再見到你

又做乜

佢亂搞男女關係

我都想有得亂搞

你哋3個慢慢搞

凋叶棕

唔知點解覺得你好mk

關咩事

痴線家下D人亂屈人MK

可能你真係mk呢

你咁同屈個盲既偷睇國家機密有咩分別

我碟而家只有買sound horizon 同 linked horizon

比D火黎

哪有錢

我得egoist

我守備範圍大姐

重咁得閒傾計

用豬502=mk

成個貢獻度榜都係咸魚劍豪
點跟???????????????????

早就潛水啦,反正大佬都唔愛我地

羅記好用喎

miza個團排11 cls

can you feel

換埋羅妓鍵盤老鼠墊耳機就可以打gbf

how about no

搶m會唔夠人快

自發保M咪唔洗搶

勁

打打下肉無啦啦眼前一黑 嚇死我

望下你後面

一直在玩命

條女幫我揼緊骨

個moon無啦啦熄左 on99

你唔覺得屎忽好似有野吉住你咩

係,原來係神盾斧黎

跌左個6仔

GAY

終於800肉

下 原來天星武只係可以轉一次

以前係冇得轉

反而想知點解會有咁既疑問
想一野十天總?

隻召係咪易出左 做乜咁撚多

有冇鍊金術師

得你成功煉金
收皮啦

我國家鍊金術師鍊到金係好合理 亦都好合邏輯

Mk先煉到金
認同請正評

睇場戲個團就跌左幾十

個團好渣 未試過見到咁耐500位

利申無打

等扶他拆團

原來2千2萬個排五萬位 瘋了

咁急做what

CSL 我屌你老母！大家千其咪撚轉佢

家下100萬貢都冇仲要得400肉

成個團比你搞彎哂

都執啦,唔洗咁緊張

就係因為你

唔係個個似你返工有得打

即刻打即刻打

天司武係咪到後期都必落？

淨係打u唔落

3條友都有十天support都可以唔落

盡左力

鍊唔鍊金 完左古戰應該多d人

定係打碧空

係咪第5回之後就冇得轉武器

我咁hea都已經11box 到底44有咩難度

假如1-4回未轉既話

Thx

總之淨係可以轉1次 幾時都轉得

做咩黑曬唔比我打
我仲差2把先滿到

予選完左 之後仲有四日本戰

依家先出驗證 kmr真係八奇

90hell之外係咪仲有個再高lv d 既hell

95 100

有95同100

95 100hell

慢左

幾時先開?

聽朝6點

騎空團排名果張SSR券係咪叫做拎左
定要打曬5日再計

終於可以抖下

總合牙ching

係
而家好訓
聽朝6點繼續

請把5日的覺睡完

夠鐘清轉世

半放棄狀態

屌

清完轉世好眼訓
聽日打多300肉 打夠1200算

仲打緊u巴

如果買zoe有gbf特典送就好

琴晚打到1點幾先訓
又要番工

今日打個D係咪計個人
我要努力下先得

今日係個人，衝古英咪打

買ll碟送2年生終突材料

千5肉 應該差唔多

仲要踢埋隻野上100

諗諗下整暗銃又幾on9 要咁多晶

扶他幫我打3張紅紙

搵埋企開場鍊金

幫我出街勝利信

終刀先定終斧先好

漫畫出暗丁
唔通下次終解

打唔打多一千肉好

打!往死裡打!

幾點

我地個團有野要填？

NOW

有 上佢個網

What site

不過唔填佢都會走黎問

我都冇填 你問下柴清有冇抄低

叫人填個profile又無古戰場指示又無

佢之前係個chat度有講 不過比人推走左

是咪打

個垃圾又唔撚見左 唔等佢?

點解d粉會愈食愈多 係咪on9

屌要食飯 等我15分鐘

屌佢老母平胸mvp個金箱出武真係好撚嬲

搵到了

咁晏D先我都要食

比埋我 我都未填

未收工
我夠想似你咁唔撚駛做

收皮啦 今日星期六呀

收皮啦
似你咁有錢我唔返工添啊

我4點幾先得閒
仲要陪人睇醫生

食完

line

咁今晚囉

我都想鍊定D BIG胸

【スカーサハLv100で2アビに逆境効果×3T追加】
◆逆境効果＝HPが少ないほど、別枠乗算で攻撃UP
HP100％の時(最小)：26.6％UP
HP0%の時(最大)：79.8％UP
※{(減ったHP/最大HP)×50％+25％｝×1.064

CLS

我見人開完下下上限

冇機會開

求其都有26%獨立乘 幾勁

仲要唔斷

呢到個個咁高rk
仲有咩用風打既王會得閒開

新手用就勁

打碧晶

就升rk

係你風天人姐

冇79邊有人用風

我個AB上限係個拳度 但風無位入拳

佢自己都有30%da10%ta 唔洗u

今日9點打U？ 兩個AT我想刷多陣肉

好

我想要AB上限

唔洗都得 佢都係無限奧 好似要普攻上限仲勁

今次應該無得輕鬆3萬 未試過予選個人咁低位置

新手期手賤誤拆了一把L武，請問這樣的狀況能跟營運寫信討回嗎?
確切時間不是很清楚 且版上只有查詢到誤賣武器的文章故有此疑問
請版上大大解惑 謝謝!

我未試過咁高

拆左應該無得回水下話
如果有我新手果陣誤餵左3鋼落垃卡冇有無得回水

次次都幾千 今次明明差唔多分但5萬

我次次都十幾萬追上去

你坂道？

反正佢都係要求500 想偷食一千肉先

聽日都95

班台仔話七日內有得回水

你要回都係回一舊黑剛
佢係一次動作咁計

一個月定3個月內有得回

得聽日得閒追

果隻係咩驚黎

公主乜乜個個？

oic

條友又轉AT

ng ho play ar

唔想打,90hell都要3分鐘先打得完

快我10倍

我10分鐘 食左一支復活藥

我勝利信

完全唔明水玩奧義同轉AT有咩關係

朝活

認真-.-?

有人打先算啦

YS ＝＝

成個團1-18都係水劍豪
how gun

想睇下你隊水-.-
竟然有人屎過我= =

方短平鋪

開場奧就食晒D奧效果
即刻full power打落去

然後再插條魚

冇突?

你信佢

隻狗即刻疊爆佢

我出名誠實

好想快d到月尾pick

咁快夠300?

手痕想抽少少

法國我用魚都刷到肉,但係冇咩魚fd-.-

月尾泳裝大集合

打肉打到就想訓

D復活藥係咪有得食就食 如果唔用既話會唔會變番其他料/錢？

雖然咁講,但有時食完你又食水補HP既話時間未必會賺到,睇時機再食
果d垃圾道具其實上你當1個值10蚊就差唔多
留黎真係冇用

啲維拉狗就好,唔洗慢慢揀fd

近幾次古戰都無乜點碌過武器

咪又係碌返你整好咗嗰啲

我都係碌左把咁多

jaga

ヴァルナ難民

見人開po話被迫砌普刃盤

希望下井中

我都想中下神
淨係得狗男女

中多隻

中宙斯

可以表演8秒刷宙斯

我有宙shit哈總

中左3隻狗男女我都未出聲
仲要嬲到拆埋bba武

歐過我

好似我咁非就唔怕中重覆

俾亞古哈總你

屌滾左把八命切

合條金落去變神器

哪有金

點解2400萬都仍然得50000位

瘋了都瘋了

食肉衝又唔係,留肉又驚返工冇時間衝

請假

岩

夜晚食下啲肉先

想加入格蘭賽戰隊做騎空俠

諗緊食唔食D 但聽朝都95

Share多幾本漫畫上團

KY得閒未 想打左先

都話tag我
成日moon post 咩

開未

點解咁慢

第6果個唔打

成日見到啲fd水位掛方陣就想del,但一望到佢火掛濕又del唔落手

如果狗加龍囡up，即刻衝

做乜唔踢左佢

無証據

即刻井唔講咁多

巧撚慢

我就係第6

梳

原來u都有碧晶

我覺得好少同埋一場打好耐

早講 踢9你

打粒子順手打埋

curry me ok ?

好想知點解你地好似有無限ap水咁😑

銅moon任換

丁同大馬應該最快

唔想打丁

依家先出+pool

都幾多人朝活 雖然d人好廢

係 我好廢

岩先係bp場見到u巴

入唔切

應該今晚就升

想買d葡他食

Rich

會唔會拎走,為環保包裝得個底唔比蓋你嫁

我即場食哂佢

食完sushi 就燒下肉

想john

日日執2手飯食

哈哈又一把一伐槍哈哈哈

bbq三文魚

人地怪物彈珠d動畫咁好睇

粒泳衣孖q變左初發必中

2100肉 不打了

得900肉

3萬已經4千萬 真係痴撚哂線

係
我而家先5500萬

聽日開始追入2萬左右先

準備出祖記應援活動

今次30000位會唔會到3億

如來開到聽日本戰前,但我想瞓但又想儲多1000肉呀呀呀呀呀呀呀

我2200肉啱啱燒到1700肉
唔理啦我瞓

so weak

九妹話眼瞓
冇計

No妒忌

團應該衝唔到3500

有冇咁廢

真休閒團

驚個團連c class都輸

成3份1團人爆seed先總合900我覺得自己是零。btw我都瞓先了

今次好似真係好難

我地都800

點解會咁 我做左個團既副團長 笑4

好難追個個人排名
個個一鍵刷肉
半分鐘內完90hl

隻王啲特動好撚痛

下有特動架咩

隻王幾多血會用咩技叫mud?

我app台飛鳥了

R痕?

成日f5完就死左隻

jer魚佬唔會明方陣狗感受

上卡jer唔知夠唔夠頂,定上埋莉莉好

佢上面咁講,我仲以為呢啲唔係叫特動,以為我一直get錯左

真係唔知點解某扣過血, 連藥都唔使用

我係咁啪藥

卡姐同卡劍奧義都免強夠頂

卡劍主手

去唔到2分內

打4分半

auto 4分半

祖記贏波唔送野

我仲要好似電莖咁 係咁F5先得

i know that feeling bro

SEN

波主手瘋狂F5

10分鐘一場

我打唔贏

返啦殺牛啦辣殺

咩團黎
頭20咁多1千都冇

疏

岩岩走去睇睇
我依邊都唔多符合你講既要求喎

個排真係痴撚線

MIZA AUTO仲打得快過我

你有冇4劍2波呀

成班自走炮

對面個團一下打左百幾萬分

今日nsw 點擊即送1井

要打5分鐘
想喊

1隻95要10分鐘
點跟

係咪真㗎

收島風SEN

你個咩風

有150張想轟落去賺番井

快轟

我跟

咁我All in 10張

你d風,買你對家

點解w個賠率咁低

獨贏

第一日變數多,都係唔賭

富貴險中求

買左2張

點解w個賠率咁q高 真係諗唔明

決定睇到3點

gun

新手入左坑幾星期除左打方陣係咪應該奶埋人地古戰

儲戰貸賭4天

打4箱/44箱

6000位了想睇下依家唔打今晚會落到幾多位

差唔多追到入去了

岩岩先入2萬

雖然知係自己團係4敗團但係見到起身打頭依家都輸人地1億真係好心痛

1億唔難追
睇團友姐

1個都打到1億
好似係

冇野慘得過團友叫極唔郁
前排既人幾勁都唔夠同對面打

對面由6點開始就20人上線,我地團得6,7個叫打得快其他全部養生

星期日唔洗出去yo囡咩

又跌返去5000位

叫佢地含家裝DISCORD全部電腦打gbf share mon

我地團成團現充得我一個係真毒 日本仔正辣殺

我地團除左古戰大部份都冇交流,同班現充唔啱傾

平日都躺團咁衝十億算啦

訓住點衝十億

覺得又會打到6 7億 好on9

本來今日想打億,但係舊同事叫我去開p

咁打埋今次走佬轉入十億團算啦
基本上唔係固定低標既團都好多麻煩野,壓分撚有壓分撚既煩
躺團又煩有時差少少先攞到2.5億/十億

kmr古戰前開高丸終突真係好on9

why

太勁

兩波先勁一波叫ok啦

你主手拎兩粒波?

Auto 4分半係幾on9

有無攻略

miza

=.=

我瘋狂F5 10分鐘

追30000?

追12萬

🙇

Come

8點起身

我今日6點起
01分就訓返

唔打了

今朝睇套未聞刀劍個設定on9到仆街

垃圾黎 唔好睇

電莖節幾時有gbf?

殘奧先會有

主手波真係好on9

你仲on9

未試過打得咁輕鬆

又狗咬狗

點解個post咁多水天人

對面個團

都幾勁 3條友打左270萬分

好勁

我次次都打得好辛苦

我鰻魚人

唔刷箱就輕鬆

點解人地幾TURN就打完我要打廿幾TURN

SOLO 1場廿T都黎

SOLO一場95要成20mins

3條友仲要係咁 cls

139 rank個個1個人都打到啦

都係天人

屌唔撚想打啦

無撚打好耐

nse定nsw

Sen
信我

今次應該12萬

唔好放棄啊清

杉田BALL主手 14狗 純AUTO 8分鐘左右
個BALL真係好屈

如果冇改制我應該都唔打

清個名

那有狗

那有5卡2波

4卡is ok

平時就b害十天一到水又冇佢唔得

想快少少十天極

無鋼

有金月

我都係終埋6仔先

終於入左3萬

點gun

dim 跟

就係比你班賤種水搞彎哂

真 成日俾水天人b害

咦原來我都2萬9 做乜鳩

咁即係逼我打 屌你老母

成日話唔打又係咁打

成朝無打 淨係6點打左一個鐘

好眼訓

呢啲咪真天人

1個鐘出左成6000萬貢 點跟

但3 4日都唔得閒打 點算好

叫扶他幫你打

6點起身

又食女

去佢公司做

要番工

你番工=食女

下次唔好出風屬古戰 唔識打

老老77頭3次出乜你都唔係幾打到

暗古戰我都應該夠打下肉

啱啱過左 等半年

應該火>暗>光

下次火有利wo

太好了

個盤咁鬼 不買了

火有利之前應該井唔到羊

依家火方係都係玩樹技?定係方陣2.0

上次又係對呢團
今次多一個人
上次兩條友一粒鐘打左二千幾萬

呢啲人咁做到底有咩好處

其實3樣差唔多

都係辣殺

原來又一個po

冇羊3樣都辣殺 有羊3樣都勁 好撚on9

濕場好辣殺唔想入

999

濕只係唔洗限你玩u 但係火劍得意個個都勁到on9 根本唔洗肝都得 有羊樹枝同雞比都打上限 夾硬要講就係樹枝會再勁d 但係d傷係天花板